落大雨都唔遮附近無帶遮唧人，算唔算自私/涼薄？

雖然法例無寫，但遮埋陌生人好難咩？

淨係遮自己，咪冷漠囉

好難

問下人得唔得好難？
我屌你老母呀

我個把都唔係關愛遮

有次等巴士好心遮埋前面呀叔 佢望一望我之後向前行咗幾步

有錢都唔幫冇錢嘅人，算唔算自私同涼薄？

2018年有天文台有雷達圖嘅情況
唔知打風會落雨唔帶遮嘅人
係咪凸顯條友無知又戇戇

當一個城市變到咁 就算幾有錢都無用

你等到停雨都未必有一個會關心問下你使唔使遮埋

試過遮埋前邊條女比佢ber又行開兩步
之後有個姨過黎話我做咩唔遮埋人
個下真係

利申 女

大家有冇試過坐火車打乞痴隔離嗰位比紙巾你？嗰種感覺真係好暖

後生仔/女會遮，其他不了

有錢都唔分D俾無錢嘅人 算唔算自私？

咁你主動問下人要唔要遮又好難？

認同，大把人無嘢食
買少隻錶可以夠好多人一個月溫飽

帶庶好難?

專登唔帶遮，想淋下雨都唔俾咩

幫係人情
唔幫係道理

不了

最憎你依啲懶好心既道德撚

好耐之前試過排緊的士突然落雨前面個女主動遮我

應該係你自以為遮緊佢 但其實你啲遮邊滴到仲多過落雨啲水

利申：試過 又唔好意思行埋幾步同佢咁貼身 所以行開左

會遮
但唔同意你講法

試過, 見佢拎得好辛苦, 就俾咗紙巾佢

乜撚都共享咩屌你
樓主唔拎自己老母出黎共享？

啱先過馬路見個女仔被雨淋，唔忍心之後遮埋佢，佢同我講:唔該大佬

最賤係嗰啲開住把遮行有檐蓬嘅地方
頂到啲無帶遮嘅人出去外邊淋雨

把遮仲要篤撚到人

無帶遮，可能代表一個人唔夠小心謹慎，天文台話明數天內有可能落雨。呢啲人係要比個天修下。

同埋唔帶遮有好多原因，人哋鍾雨揼雨你吹閪佢脹吖！

你唔夠靚仔/靚女咋？
上次遮個靚女行左好耐wo

你假膠？自己唔記得帶又想人遮你，咪出聲lo。你唔係仲想要人地主動問翻你啊嘛，自己打段字出黎既時候，有無曾經用過下個腦？

夜神話話齋，佢個腦裝屎架

會遮
通常等車等過馬路
見人無遮都會遮埋

咪撚弱智喇

用下腦諗嘢

賺大錢都唔分錢比冇錢嘅人，算唔算自私/涼簿？

道德綁架

有次過緊馬路突然落狗屎 有個女人好好心遮埋我 嗰吓真係好感動

道德人情只可律己不可律人

你要做冇人會話你,仲有機會讚你
但你要拎黎呢啲野黎指責人
就等比人屌到屎忽開花

試過食格仔餅滴哂醬落件衫，有個媽媽叫佢個仔遞濕紙巾比我
人間有愛

你流鼻血問人借紙巾一定有人借比你

係邊個有求於人呀 死On79

有時都唔明 明知會落雨都唔帶遮係咩心態
唔係好好天咁突然間落少少雨
係打風都唔帶遮

利申：通常等車個陣會遮埋前面/後面嗰個

試過幾次遮後生仔都比人拒絕
師奶阿叔先會肯

世界圍住你轉

係唔遮 吹咩

不嬲唔鐘意幫人
搭開放工架車，成日有個阿伯行得好慢，佢行得好辛苦，知佢有身體有問題，但一次都冇扶過佢

但係有一次，落車果時落好大雨，佢落車都落得咁辛苦，點開遮，終於頂唔順，遮到佢落左車就走左，巴士站果到有個瓦遮頭，唔知佢之後點

你擔把太陽遮出街咩

貧富懸殊樓豬都唔攞副身家出黎幫下窮人露宿者，算唔算自私涼薄？

諗住遮到人地去邊
遮遮下又唔同路 雨又繼續落緊
佢都係要搵個冇雨既地方企係度
成件事都多舊魚